毋忘天琦

好快有泛民撚會叫唔好扲以前 d 野黎打飛機

事實上 魚革當日有梁天琦等人在場

士氣高到打到popo 反肚

反觀今時今日俾幾千幾百打幾十都要跑

點解班人 唔想提魚革 係唔想提到梁天琦

泛民今時今日都重係冇提過天琦坐政治監

外國鬼佬得德國佬識天琦都係因為黃台仰

g phone 哥 俾人dq 就拆天 又和平獎

坐緊6年果個叫咩

推

到底上訴判咗未？
唔見報導， 好似成個月啦

重打緊 有排搞
要排期
同埋蘋果唔會提佢